好似我呢d人係咪一世要做孤獨精？

出世到依加一事無成
得罪人多稱呼人少
大個左眾叛親離
朋友無乜 無學歷 屋企無錢 個人樣衰
又乞人憎 平時死淨把口
最鐘意激嬲人 見到人地嬲我就好開心
好似搞到對方好似自己一樣咁失敗
由細個個陣已經鐘意將所有錯歸咎他人
到大個左出黎做野唔挨得
比人屌兩屌就發炆熷
依加先知自己做錯好多野
想洗心革面
但係好多野已經太遲
已經失去左好多野
覺得自己天生就係一個仆街仔
連開呢個post都係為左睇有冇人慘過自己
真係無藥可救

仲有少少野未遲
放心大把人一事無成 you are not alone

你屌我啦
我呢d人唔洗對我咁好

好想自殺
我明 我真係明 我好想死真心
我都係…想一了百了
個心好屈悶，好抑壓，好唔想有明天

咁都叫好